[Gay] Luke de Pulford同Josh Hawley邊個靚仔D？

Luke

Josh

我全都要

luke

Pulford 5錯嫁其實

Josh入得共和黨, 個人應該都唔多活潑
永遠同一個表情 典型直男